【引渡惡法】政協人大引述中聯辦：暫緩唔等於放棄 中央萬分支持特首

林鄭月娥昨日宣佈暫緩《逃犯條例》修訂，中聯辦今早9時半召見港區全國人大代表及全國政協委員，商討修例引發的問題。全國人大常委譚耀宗引述中聯辦指「暫緩唔等於放棄」，又稱對林鄭決定表示支持；全國政協常委陳永棋引述指，中央萬分支持特首。
相關新聞：【引渡惡法●Fact Check】「你呃人」有接班人？林鄭硬撐「送中」幾度搬龍門

前及現仼人大及政協代表今早陸續到達，包括全國人大代表譚志源、林順潮、基本法委員會副主任譚惠珠及全國政協委員陳馮富珍、前港區全國人大常委范徐麗泰等。

多謝中聯辦為今日遊行助攻

可能中聯辦係spy

藍字

中共㩜佢上身小心燒埋自己

到時 D 和理非都支持埋港獨真係睇你點管落去